FFI分組賽第三輪 俄羅斯 對 日本

講講呢組積分榜形勢
1.日本 1勝1和 入7球失6球 (+1) 4分
2.俄羅斯 1勝1負 入7球失2球 (+5) 3分
3.美國 1勝1負 入5球失5球 (0) 3分
4. 西班牙 1和1負 入3球失9球 (-6) 1分

今場係榜首大戰 直接決定小組首名誰屬 大家要密切留意呢場比賽

無睇一排，多咗咁多新球員

西牙榜尾

比俄炒六比零

比賽就快開始啦

砂木沼個弱智踢中場

正選名單出左

俄羅斯王牌弗洛伊繼續正選

砂木沼比人搶波

弗洛伊逢人過人

即刻被人搶咗個波

笑死我啦 咁渣的球員

弗洛伊起腳啦

日本新龍門波香甩手
俄羅斯1-0日本 先開紀錄！！

做咩唔出圓塘?

日本嘗試還以顏色

突登比波香打一場

弗洛伊再射門 不過今次比日本接實呀！！！

日本無被拉開

日本隊有成4個龍門

砂木沼尋日有問點解

小僧丸幾亮眼

屌 識變身

撒亞人咩屌你

點都好啦 小僧丸發癲射入追平一球
俄羅斯1-1日本

入了

撞到個龍飛起

少林足球

比賽下星期繼續 依家休息一陣

推 比賽重新開幕

暫時仲係1-1

砂木沼連講波佬都串鳩佢

有冇link

咁遠都聽到阿哥講咩

俄羅斯放TG

嘩咩事呀 俄羅斯既弗洛伊中途離場

食屎啦日匪屈狗

開波

俄羅斯2-1

半場完 俄羅斯2-1日本

紅牌

小僧丸紅牌離場 日本打少個

打MMA咩屌你

得返好少時間 日本落後緊

日本一口氣換入三個攻擊球員！

因為同一時間美國和緊西班牙 美國同日個日本

日本2-2 追和左

得失球差係0

俄羅斯絕殺 3-2